## Задание №5. 
### Yii2+Behaviors

Тестовое задание расчитано на навыки работы с Behaviors
- Приветствуются комментарии в коде.

#### Необходимо реализовать
0. Behavior который будет удалять масстив стоп-слов из указанных атрибутов перед валидацией или сохранением модели ActiveRecord


